請問有無人識泰文？

可唔可以話我知佢寫乜？除咗 EMS 同數目字外，其他都睇唔明